記者話 屌你好忙啊

d 記者終於唔洗上forum fb ig 搵料寫
依排咁多大單野 做死人咩

留名睇HA 點拆局 HA 仆街眾所周知 恰醫生 護士就唔再多講
support職系被HA恰到傻 屌你老母

做工程個個都話最惡做係HA

連清潔都難做啦

留得係度真係好犀利